樂 富 差 佬 打 人 呀 ！！

now 331 live

推推推

推

有手足被捉

push

19134 串立場姐姐

死唔認過份武力
認撚住19134

立場姐姐講得好好,
我唔需要同你解釋, 正如你都唔需要同我解釋

知唔知手足咩事

返工返學都拉？黑警正仆街

开始識做嘢

返中國啦